一人一個大愛撚會做嘅嘢

日日著綠色衫幫其他人護眼

日日發明濕鳩野造福世人

覆樓主既post

輸民意.jpg

生得樣衰 其他人唔洗擔心有競爭對手

支持你

控制唔到自己

u大愛撚fced

被逼大愛撚唔計

發明師

你係畀我嘅魅力深深吸引住 唔係你大愛

收皮

人少少認咗佢 但我唔會為你變攣

我絲嚟，不過有棍

日日post 大自然好有愛 大家要好好保護
但日撚日用膠袋用即棄外賣盒

我巴 食緊賀爾蒙變性

天作之合

呢啲好似叫痴線....

四圍播種

傳播優良基因 造褔世人

畫到我咁腳短